如何協助持有外國護照愛國中國人回歸祖國的懷抱？

如題，識左好多uncle auntie 佢地好愛國架，日日上網屌後生仔
想問下點做可以同外國講，叫佢地釋放返愛國人士，等佢地可以拎返特區/中國護照理直氣壯做中國人
之前我記得有人share步驟我搵唔返
大家可唔可以幫幫手搵俾我
我有好多國家要聯絡呀

有無人幫幫手